[ONCE] TWICE 討論區(166)大馬場大發 五大訴求 缺一不可 效早日分手

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

TWICE成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

Lm

清高汁

如果唔夠位我寧願你留南早日回歸...

短定LM

我計漏咗數

留名

lm

LM

瑜

唔識quote番上個po
我記性差 不過我去馬拉

瑜呀

我諗起TT小隊

平陰控的我快要死了

好MK

瑜點解會變成咁
好 MK

新人lm

瑜呢個髮型我真係要啲時間適應

肥紗Lm

最後一張好正

係咪得我一個覺得都係差唔多

幾得意巨嬰咁

係瑜就得意

留名
孫彩瑛一舉手一投足都好吸引

果兩個pizza應該係外賣？

外賣嚟架 通常外賣Pizza都會有呢D三腳架頂住

今日見有人煮左兩餐突然懷疑人生

新Post留名

五大訴求缺一不可Mina會戰勝歸來KD+黑粉被掃進棺材

我真係幫fd問，我真係無錢去
「有沒日巡10月29&30日千葉幕張場同行票呀？我抽唔到」from my fd
新po留名再重po!!

其實室友先係最real

留名
兩年前剪短髮既型豆
中意做咩就去做
人生可以做到呀豆咁真係無憾

感覺彩媽都係一個思想比較open既人
可能因為咁令到彩個人都freestyle啲

最尾嗰張

jyp:人品最重要

得返阿瑜一個最聽話

呢個頭真係set得好睇
但剩係出現過呢次
其餘時間都比人set個平陰菇頭...
我覺豆剪短都係想行型格路線(第一日果款同呢款)
唔係可愛路線

瑜係自己唔想轉髮型
係琴日唔知咩料但禾很喜歡

唔好話髮型，佢染頭髮都好保守下好似唔係好敢試啲稍為誇張少少既色咁

佢真係好保守 保守到好似樣樣野都要計住數咁樣

同momo個v咪講過

仲好講喎，隔左一段時間先真係留個蔭，仲要上機前有，落機就唔見左之後到今日先出現返

神秘的瀏海

估計瑜好快拋棄撇蔭

呢張痴線

wow

繼續係jelly狗留名

瑜：「整理撇蔭太麻煩，我要留返時間黎思考人生」

思考點同我過人生

牙瑜話遇到壞人要避開

明明整體咁fit點解個腩減極都減唔去呢

我問日場如果買唔到飛 場外有冇牛食

*我想問

因為室友係真
唔洗吹

係室友房卿卿我我
所以多賢呀 你阻住我地約會

帶歌留名 原來呢個cover喺係17年Mina生日出
#MinaGetWellSoon
同埋希望melody project呢個都市傳說有朝一日會繼續做

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十五天

momo

其實佢次次開埸前幾日,都會有機會比人放返飛出黎
個陣時可以係官網原價直接買其他人放既飛

withDrama個到係咪無得用韓地址集運？？

而家食牛比人捉到好大獲

係嘅話唔明點解唔放 又唔駛宣傳嘅 冇cost 就咁放條片姐

有呢個感覺姐,之前三歲講話錄好哂都等左好耐...
mo自己剪完片都唔知放左喺邊啦

정연이 준 목걸이 하고
챙정화 신고 오조오억배 예쁜
레드 미귄❤🐧

#TWICE #트와이스 #MINA #미나

FB

希望小編唔係玩弄我地情緒

reservation number 睇清楚有冇打左空格 我琴日搞左幾次唔得 原來打多左個空格

我ok咗但係logo未轉
正常？

我都係OK左 未轉

咁你可能要手動VERIFY

感謝日燒巴
即刻搞左！
希望快啲搞掂

2個鐘頭後推PO

鬼國once作左首歌支持Mina

咁唯有等下先

刑事喎!

仲會封你個位

日本咩都嚴過人

所以 d 人都好似高質 d

啲once都幾靚仔架妹也不錯

我條J未變綠是咪正常?

我都未變

希望佢地唔好痴咁埋個蝗嘉爾

我都知 仲有個賴某都是

喺啲咁唔開心嘅日子
都係睇twice on crack 鬆一鬆

唔係once嘅話睇到你呢句真係唔知點諗

鬼屋個part好好笑

好真實

wtf咁能似牙賢....

但腎b靚啲

係掛剩係知rocket punch 嗰個

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十六天

Rocket punch個隊長

又講其他團

Bruno mars like 左一條講twice嘅tweet 代表啲乜

代表大家又準備炒車

個tweet講咩法文？

三期果到 彈到句OK, Authenticated係咪就搞掂哂?

我都彈ok但整極都仲係2期無變去咗留言板留言等佢搞

其實withdraw左出去再登記一次之後再test就會變綠色 不過個icon唔變應該唔會影響

唔係話其實佢之前有諗過下轉 但睇到部份ONCE叫佢唔好轉 話唔轉最好睇 所以佢先咁耐都冇轉咩 跟住上次同mo吃播v mo叫佢做自己想做嘅 佢先下定決心轉? 啡字嘅好似之前係v睇到 但唔記得係咩v

下個公開活動將會係17日的大馬場 16日就有出國機場照

呢個角度會唔會似咗少少睇mv嗰陣都唔覺

其他相的確唔算太似

後邊子瑜幫彩著甲

想睇調翻轉彩幫瑜著

瑜諗住彩係自己高度咁幫佢著

又又又又diss我彩

無意中發現哩首歌 唱得幾好 Mv都拍得唔錯 點解以家冇哩d project

好耐歷史啦喎..

其實可能有存貨 只不過冇放出嚟

而家有時間比佢地放下假已經好好
仲邊度得閒拍
雖然我都想繼續有melody project

乜係三本部

JYP有4個本部
TWICE 隸屬於3本部

咩玩法 彩暎好靚 想佢放多d出離

有時真心覺得三本部係尻hea差唔多既相分左三次出
不過我都明mina又真係好靚好有氣質既

起初睇原片既時候剩係睇彩隻手有無乘機捉住mina隻手(仲要好似影唔到,只能尻估),一路都無留意佢另一隻手

yuyin大大畫mo既動畫

cute

Crazy fan art好型

原來貶下眼就三年．．．

睇親都笑死
名井南衰到 孫彩瑛明顯到 三個人d反應都好精彩 呢段野真係傳奇嚟

live 肯定唱唔到

邊個話咖？
Start from 1:14

不過怕羞仔，要係三歲後面先敢唱

fansign唱過live

要姐姐幫手先唱

豆唱到，但真係要企定定先得
講穩都係三大主唱

好好聽

好鐘意聽佢唱呢首

日日都聽

有冇巴絲都去大馬場？
睇吓有冇人一齊去

早晨

巴打今日早機？

多左三組紋身但佢耳仔呢個好似仲唔係早幾日V見到果個?個位好似無咁正喺耳仔下邊?

個蔭又唔見左喇

晨早流流

又放閃

我再睇返好似都係v live見到果個
同埋見到啲人放大左佢右手既紋身,應該係紅蘿蔔同蕃茄

Saida

晨早流流就咁黐纏

半年後嘅彩

蕃茄真係諗起MINA

momo up左好多佢下廚既成果上IG真係似模似樣

不過係成個手臂都係食物圖案

大家都FF以為彩既紋身係走形格路線結果只係當自己個身係平時啲既畫紙紋啲幾cute既野上去

賢妻良Mo

ketchup

如果我係鐘意改名既member我一定即刻用呢個做名

唔知彩幾時紋埋呢個上去

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十七天

紅蘿蔔

依家咁樣紋細細地，真係幾有feel

仆街

有紋身無得上Music station 紅白，韓國節目好似都唔俾show出黎
希望佢真係考慮清楚先去紋

我估個阿叔唔係想自拍係想拍前面啲飯站咁多人走鬼咁

你可以改 延Twice良Mo

清係先知

Do What ? ? ?

Momo's finger was wrapped in a bandaid today. She was talking to a fansite and said that she hurt her finger while cooking. Be careful Momo

But it's cute how much she's into cooking now

切親手指

Nayeon kept looking at Chaeyoung's new tattoos at the airport today and she said "I want to do it too"

心口

好細撻姐 keep住呢個size要紋幾多十個先炸到手

連reddit twicememes都間接地出現有關香港既post

CR: r/twicememes

睇片佢係深綠色頭髮 睇相佢係淺灰綠

你個名

我老婆

ali

係呀

聽日諗住幾點到

未諗喎

佢哋已經到咗馬拉
已FC

開始見到相喇

你真係

咩名堂同評價

不經北角已經37日

抵啦護旗手

Michaeng

好嘈嘅名

有邊個巴打已經到咗

諗住聽日早啲去排隊買candybang z

IG 到底影乜鳩？？？？

利申：非肉體飯
平井一家 D 遺傳幾好

究竟幾點去穩陣買到嘢
我今日等地鐵都等到癲

學韓國咁樣早排 6/7點到現場 起碼都買到一兩樣野

朝早6/7點

btw準唔準帶背囊相機之類

佢今次得bong同卡賣

v?見到定大頭

Vvvvvvv

娜紗定

冇錯 開咗台

見到，nasajeong

頂 真係食緊M記

重現既肥紗，又瘦返

漢堡包咩料

個足三兩咁靚仔既

正呀吹水v 遲d再睇
有三歲

見twitter有人話三歲食緊媽咪面

一開波以為佢真是食媽咪面 其實應該是食M記薯條

爆緊料 睇ptt的Comment 話

係有食仲用匙羹筆黎食

最鍾意呢d兩三條友傾計嘅v 有冇人知講緊咩話題?

有人翻譯緊

而家講緊新歌concept

PTT comment話呢次的風格比較少見

sana話印象中好似無人試過點會

仲未定到cb日期，似乎
而且話個風格係呢一代既女團未試過？

知道遲d有三歲有份嘅v睇 見到佢 聽到佢把聲同笑聲真係好開心 好掛住佢

提咗Taxi 跟住全場

好似用左唔少時間講歌詞,話member有繼續填詞，而且幾有意思咁

之後大姐話之前嘅女團前輩可能有做過(？)

Nayeon: definitely, like Fancy, at various places, there are really strong/powerful moments

應該個意思係同平時twice唔同風格，但都係啲好勁既舞

好似講緊舊jyp大樓既鬼故

喺度講關於鬼的野 話舊大樓有鬼

其實呢個'平時TWICE'已成歷史 唔再係平時成年啦

用食指黎搣橙

如果講行重可愛路線就真係應該返唔到轉頭日本仲有少少機，但豆紋哂身我覺得都好難

但如果係講佢地個帶比人快樂既感染力就起碼yoy我都仲覺得係

舊大樓未賣未放租三個喺到倒米

舊大樓好似租返黎唔係jyp嘅?

係咪就嚟有staff打俾佢哋

我見有翻譯係咁講ja

舊大樓是租架 新大樓是真正屬於JYP

咁倒人地米就無所謂啦

聽日twitter應該會有好多零食相

Party Time

NY saying she can't sleep bc she's scared after talking about ghosts. Asked SN and JY to sleep with her. They both looked away hahah.

NY's asking why. TY was scared last time and NY let TY sleep with her. NY said she's going to ask TY to sleep with her then.

娜瑜真係一對好有趣既cp

我見到得2樣野賣個時都呆哂

頭先見佢whatsapp左子瑜不過應該無回覆

Señorita

我都估係，而且瑜可能已經訓左

NY has a vid of Momo dancing to Senorita and JY said Momo dances to everything.

定mo好似啲老夫老妻咁佢咩都跳架啦 咁上下

劇透

淨係bong就食埋午飯先慢慢去喇

Nayeon says she doesn't get tired of TT. She asked the others if they feel the same and Jeongyeon just laughed

部電話要跌幾多次

但sg場開售一個鐘內都sold out bong
所以驚驚地

GG 熄台

想做我手足係時候改名

豆腐呀

咁係咪都係要早去

你要買手燈就早啦

有無人幫手ff埋啲蘿蔔可以點關連埋落mina到

唉起碼都要9點

聽日枝燈仲有冇小卡送
想去拎應援物

三歲呢期好charm

CBZ唔係第一批先有卡咩

泰場都有

Michaeng is REAL

TWICE comeback spoilers from today’s V:

- Sana likes the song. Although it’s a different feeling she thinks it suits TWICE the most among singers this year

- When Nayeon first heard the song she wondered if it’s their song. It’s a good song but she thought it’s not their style

- The performance is cool, with a new feeling. There's no female idols who came out with this concept lately.

- Nayeon says it’s a song that makes you think a lot and many people can relate to it. There’s a lot of messages in it and the album as well, messages they want to say.

- Jeongyeon isn’t sure what expressions to make on stage for this song

- Sana says the choreo changes every second

- Nayeon thinks of many emotions when listening to it: wishful, happy, positive, melancholic, charming. They like the lyrics and think ONCE will cry from it.

好好奇會係點既一首歌melancholic查字典係解憂鬱喎夾左喺一大堆好正面既字入邊

1630開場 啲人10點幾已經開始派手幅

仲排緊bong
我諗買完啲手幅已經派哂

情況點樣
我依家出發，希望到時仲有

條龍好長 應該有300人排緊

小心假燈

即場試埋連唔連到app

無卡送 可以唔洗排

一陣都要燈應援㗎嘛

我未有bong啊所以依家買

我幫人買 無卡留番韓國先買

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十八天

卡唔係跟埋係燈入面?

喺邊度排bong

你問啲helper會好啲
揸住Ask me個啲黑衫helper

我依家繞場行緊
都ok大

我岩岩買完排緊sunway
你加油

應該派哂

我啱啱開始排
唔知入場前買唔買到

一個半鐘應該排到 但你係睇咩位？
Light zone 一點半開始排隊

唔係嘛
點算

同埋準唔準用信用卡
我好似唔夠現金

cash only wor ching
你有冇180馬幣

冇所謂喇
賣曬

疊埋心水去擺袋排隊

下回請早

冇問題，日本先買

btw順便測試埋條褲啲袋有幾大

我連部相機都拆埋入去

都叫你早去

係我對twice嘅愛唔夠堅定，起唔到身

佢話我個袋太大
要擺底比佢地keep先入得
又要排過

我見到都知唔得
費事麻煩

btw
我喺zone201L16 48
有緣就會見到大家

我202

我201 L14
又係唔比帶水 痴撚線 係咁嗌 仲無得飲水

信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

你帶相機入場？

最貴嘅嘢就係相機
唔想出來比人整壞sosad
擺咗喺褲袋應該ok

唔check衫褲 只係check袋
應該okay

有炮？

冇 拎咗手機咋

咁你又話擺褲袋

你睇吓個username先

我冇睇

堅on9 就算唔嗌 4粒鐘冇野飲都辛苦啦 何況一定嗌 cls 得大馬場係咁?

泰場都係

咁我永遠都唔會去 雖然我應該只去韓場

我有支28mm

擺褲唔會突出嚟咩

可以啊

巴打咩位置啊

201 L14

我都係201

你喺前面就正
太遠會搞到咩都好細

企多一個鐘先開場

正岩岩出機場，我320

問埋個場有無搭延伸台

希望你趕到

有

有冇人知道邊度有應援學

你預影個芒，一係你企頭排坑

影大環境就得

難得有其他事搞而買 點知對演唱會無幫助

最有幫助係買vip或者簽名會

cr:nhk_oto

Saida應該一齊食芝士絲

瑜媽同MO爸媽坐埋一齊

今日一早到個邊 都唔見

豆彩

話咁快就完啦

好Q

我隔離係Sam哥
佢真係好夠中氣 由頭嗌到落尾

門口con 牌派既海報好高質，但要本地冧巴先有

mo臨尾唔舒服？

排隊攞番個袋都排到2046

個個都馬拉話，幾驚瑜無得發揮

今日認哥果然講金希澈同桃笑死

睇到
幽默d咁化解尷尬

聽日要見到各位ONCE

近到呢

最尾佢地由3個人坐慢慢變到8個人坐埋一齊

彩係IG po個把扇係呢個ONCE比

連續三個member行過都見到佢同佢做心

子瑜

鏡頭後邊笑得好仆街

Chaeyoung: "I chose the prettiest members of TWICE for the Born This Way subunit"

又暗示,彩好古惑

michaeng黨想像力太豐富

pabo line

痴線
明明件事好青春好純真好有愛
點解會覺得感動左既？

佻皮T寶

ONCE對JYP既愛

spoiler?

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十九天

頂 又嚟

我覺得JYP選人睇品格好重要，所以成員有愛，真性情，有團魂！

依排好鍾意着花衫同裙！

TWICELIGHTS in Kuala Lumpur - Fan Project Video 2019

銀包已ready

又黎
邊有地方放

自信三歲再現

可以試下開發埋天花板
咁就算平攤左喺床上面一開眼就有T寶同你講早晨

如果出埋聖誕節版又可以放邊

Mina

樓上間屋個地板

如果出埋新年版 情人節版 復活節版呢

係唔係 JYP fans Verify 埋就搞掂架啦？
遲啲有 con 上 yes24 買飛就自動知我係 jelly 狗？
同埋可以排啲雖然機會好微但都可以試去嘅放送？

Jeongyeon Update lG

可能lovely會咁

放送其實唔一定要去fans鬥快㩒
直接去個場度排都有機會放你入去

Momo d 私服好村姑

為食 mo

但係唔係 candy 優先咩？
jelly 狗係二等公民...

你哋條 J 變咗綠未？？？

優先係喺fans鬥快㩒
喺個場排隊好似唔理

未

Chaeyoung: "I chose the prettiest members of TWICE for the Born This Way subunit"
Everyone in TWICE:

彩

Jeongyeon keeps pulling Nayeon and Chaeyoung close to her last night and my feelings wanted to explode each time

百年一遇有好造型

上次跟左日燒巴講個個方法，
係第三期會員問題到留左言，
都係冇feedback既

我都仲係黃j

其實邊個位會顯示黃定綠？

留左言幾日都仲係黃j

綠J 但想做藍C

一定要買

唔好禁下面個OK制

撳左會點？

del ac

你打完資料出咗句ok之後出返去就得
下面ok係for取消會員

唔係會好似我咁 冇咗個二期

點解入個會都複雜既？

打多次個資料就得

三期

我又要同佢地飲同一支野

momo都入圍了

今年張相正常好多

上年係點?我無印象

last year

全隊唯一一個側面仲要唔係大頭

上年仲正

綠了 個reg number 一路入多咗個Y搞到verify唔到

又發現彩有新紋身？

又唔覺有撻野喺到喎，同埋如果有都唔洗摭啦，成隻手都係

呢個應該清楚啲？真係唔見有野

等緊名井南返嚟的日子 - 第四十天

btw 硬係覺得彩遲下，係胸前or鎖骨位，都會紋埋

但韓國人本身會唔會抗拒咁多紋身??

TWICE will receive the ‘Hallyu Culture Grand Prize’ at Newsis Hallyu Expo 2019 in Seoul on Aug 23. Dahyun and Tzuyu will attend the ceremony that day.

“TWICE has risen to become the top kpop girl group worthy of their name.”

得兩個出席咁得意

清 三歲本命？

訓左落去

出咗公告
Verify 後未變icon 嘅 會喺最終修定個陣會變

verify 完之後幾耐先由黃變綠？

最終修定即係咩嚟？
成日驚做錯野...
Thx

佢會再出公告

我建議未改icon
再入多次code cap定有你名 佢ok 嘅圖
有問題都好 有證據嘛

樹懶 mo + 木瑜

笑得咁開心 仲邊到木

我依家仲係2期Candy

如果mo都有紋身呢個圖案又幾襯佢

瑜越嚟越唔木啦
活潑瑜正好多

我幾日前icon都係 呢幾日先知冇轉番jelly

我唔止無變綠, 直頭3期都變唔到仲係顯示2期

唔知條友有咩公佈，左留言啲once全部叫佢行x開

轉乜野yes24
運費仲貴過盒野

佢做過咩黎咁憎佢

就上到4億

下面comment有人講

ig,自戀紗？

個廣告牌係咪間pop-up store嗰啲去左行街?

有心口

舊片,定呀

大三角

有機會等我送包比momo先

豆腐瞬間變路人

見到條片諗起呢張圖 唔知做乜

豆腐：

扮恐龍虐待隻企鵝

豆腐：打搞晒

仲有得加?日巡已經由10月開始去到下年2月喎

未必應該關youtube事

TWICE x Youtube Originals

Youtube originals are usually series and movies available on Youtube premium (like the BTS documentary Burn the Stage) so hoping we get something similar for TWICE as well!

有documentary?

似呢個

如果真係關世巡事
我估應該只係首爾encore場only

台場/港場可以慳番啖氣

首爾encore場youtube live再完場公布cb

諗都冇諗有港台場，最多麻煩少少飛去睇佢地

其實幾可惜，台灣應該可以輕鬆開3場小巨蛋

本命係1對MAKNAE

即係Verify多次？
我仲係2期Candy

OK完仲係JELLY 2期

JYP Entertainment and YouTube will partner up to create new, original content for TWICE

TWICE will be the first Korean girl group to receive their own YouTube original content, which will be based on their 2019 World Tour

Release 1st half 2020

Billboard can exclusively reveal that JYP Entertainment and YouTube have partnered to produce a YouTube Originals docu-series starring TWICE, based around the North American leg of their 2019 TWICELIGHTS world tour. Even with this marking the group's first time playing their own concerts in the West, the tour brought together a reported 41,000 fans across its Los Angeles, Mexico City, Newark and Chicago dates this summer.

Described as "unlike anything released by TWICE before," the series promises exclusives, in-depth interviews and analyses, as well as an "intimate and personal portrayal of all of TWICE's members." Viewers will also get a look into the group's four-year journey and how they've risen to become a new leader in K-pop with No. 1s across Billboard's World Albums and World Digital Song Sales charts.

美國版情熱大陸？btw...如果只係based on美洲果幾場咁應該完全無mina

佢哋美洲嗰幾場同吉隆坡都有揸cam影自己

Chaeyoung did a solo photoshoot and interview with GQ Korea for their September issue. Here's a preview of her photos for the shoot

豆又有solo既雜誌訪問

痴線！好型

跟我嗌一次
2019係屬於孫彩瑛

哇diu好撚正呀

豆個訪問,剪短髮果下連member都唔知
btw,如果佢唔係做twice而跟其他團遲幾年先出道可能完全無機會睇到佢咁cute既一面

大隻豆

唔show d 紋身

仲未verify到

孫彩瑛！孫彩瑛！孫彩瑛

孫彩瑛！孫彩瑛！孫彩瑛！

綠 J +1

綠 J+2

綠了綠了

無野睇

綠丁

等緊名井南返嚟的日子 - 第四十一天

2yeon超有默契扮西面 撚9賢賢

話說我都想改名

J已綠

續彩既訪問
彩堅係自由靈魂越睇篇訪問越覺得佢好cool
搵位都要提一提mina
雖然仲有提善解人意既紗

原來唔經唔覺已經41日 名井南 到底你幾時可以歸隊 我地好掛住你

IG相

過咗日半度，終於變綠J

幾時 solo?

痴線
好掛住Mina

一見到ig post 有Mina 勁想喊出嚟

好耐好耐無mina相...應該係三歲up既？

影同up應該都係三歲

Shipper eyes只係睇到...
米彩打對坐
Saida一齊坐
室友一齊坐

shipper所見略同

same same

大家姐

佢會好快返嚟

駁唔到

定延要幫momo抹嘴
南要望住彩
Sa要隨時錫到豆腐

我數數下差咁個，先醒起係家姐負責影

家姐敬你嘅

出街先嚟開台

mo子

開live了

瀏海瑜

2個都開始學整野食

: Momo is your finger okay?
MM: Yea I cut my finger with knife. I was cutting potato for fries. I wasn't paying attention and it went quite deep
MM: Jeongyeon kept saying 'it's okay it's okay. I will treat it'

室友

遲報的綠J

死開啦你
其實Candy比起Jelly有咩著數

藍C

買飛優先
放送優先

禾丁都綠咗了

我都係死埋一二邊先啦

仲未得?

試下去師妹po搵下

豆腐

未
第一次join fan club就咁對我

去留言等佢幫你搞

咁似

之前留左，今朝再留多左次
但都係冇任何消息

仆街
原來有 vlive 咩？？！！

仲要係本命桃...........................

vlive唔開notice?

電話熄咗...........

mo傻笑，定上哂身咁

大家齊來投票，子瑜現時落後某女團外籍成員5萬個likes。

all liked

又要俾錢了

放過我啦
27枝 點撚樣放係屋企

呢輯彩影得最好睇

27+18

聖誕又出既話要扔左張床了

準備租迷你倉

我記得Qoo仲有隻桃味

人地地下室開酒窘存紅酒, ONCE用嚟存Qoo

痴撚線

有個好簡單既解決辦法
扔咗自己就冇解決哂

typo

聖誕版

都要買到先得儲到

課qoo之餘 又要課BT拍手周邊

套衫想點

TWICE "NAYEON X NYLON KOREA"

fashion 既野

港版周子瑜 邊個封出黎

上次嗰轉都好似日本出左兩三個月, 759先有?

瑜寶邊有咁多表情

Lovely 都係全裸好啲

冇咁耐，個零月就有
唔知今次返唔返貨

我會日日去759留意 有消息就通知大家

唔睇清啲我以為係比人打傷包紮全身

套衫已經唔係極致
睇下figure先，係邊期既造型？
一定唔係BT

Candy Pop
好似賣咗好耐

無端端出返, 可能少量倉底貨

日場果陣好似已經散緊貨

等緊名井南返嚟的日子 - 第四十二天

第一批同第二批出個陣 裝個盒唔同咗
可以當兩樣嘢

木乃伊

豆腐係成隻都白哂

仲係要張紙唔要個樽

NaJeongMoSaJiMiChaeDaTzu

肚兜

你唔講我都無留意

真是唔覺
anyway MiChaeng No.1

Candy Pop 日文歌造型
現時係Twice喺日本view數突破一億嘅歌！
可查YouTube 有依隻歌！

Christmas
有九隻字

唔好燈啊

valentine
都係9個字
出埋情人節版

Michaeng版

上次張紙 另一面統一九人
呢次兩面都是一人

仲有easter egg

好耐無見

Michaeng版會唔會太正

OMG
睇黎真係plan好哂

咁都認唔出。。。。清新飯？

粉頭紗

俞絲好惡
上年年尾先飯

罰你從頭睇哂韓日mv

無理由認唔到紗頭

都好
哩輪睇新聞睇到心累
要睇下T寶平衡下心理

滿額卡唔係買每3萬won有得抽 抽到成set9張比咩？

堅係鍾意呢個remix 回味下
近排d歌聽到悶 有冇咩覺得正嘅special stage/remix/唱唔係佢地嘅歌嘅舞台 推介 睇下有冇d我未聽過又岩聽

正到飛起

我一個月前貼過

一個月前點記得

cover少時genie正到

小隊最尾爆上去果下

我係想話我聽過呢個stage姐 梗係唔係要你記得

佢俾唔使抽 我好多fd都買咗十幾萬won

成set比？

好鐘意頭一兩隻碟
仲有果個時期
唔經唔覺已經過咗咁耐

聽過 Momo先最有驚喜 個人非常想佢用多d真聲而唔係好似DTNA果'奶音'好重嘅聲 覺得前者好聽好多

ONCE仲有冇貨想搵到D我未聽過嘅正野

momo嗰part真心超好聽

有冇人記得依條片我覺得個感覺好似上緊音樂堂

나연언니, 고백했어?

SaiDa

嘩舊到呢

緊係呢個啦

做狗好過做人系列

Encore 定桃南part都正 我個人好鍾意中/慢速 抒情類型嘅歌 舒舒服服 最純淨咁聽佢地把聲 例如like a fool, one in a million, melting, you in my heart, after moon, Jaljayo Good Night 呢d, encore半首都算係呢類 好想佢地將來有多d呢類歌

忽然醒起encore mina係猜嬴jyp所以唱果part, d part係分好哂再猜揀人? 想像下宜家mina part轉左jyp唱 個感覺完全由感嘆變左做好想笑

猜左先分part
首歌改左好多次 因為估唔到好多rapper 猜贏左

慢歌一定要講依首

唔該

長髮呀

第3,5張屈到 長定is best定

up左兩批相,係都要撈一張有mo既入去

聯署要求三本部比定定長期留頭髮
簡稱永續基本髮

咁到抽到

短毛

我愛賢賢

最好聽嘅 10 分鐘～

金多賢又比人讚

CU/TT世界級

dtna-yoy

bdz最正

爭氣啲啦once
仲未過400M

人見人愛

認真 對佢哋了解深左之後 TWICE就成為左我做人嘅榜樣 人品真係好到 勁謙虛有禮 成班天使嚟

雖然主要都係因為佢哋本身人品好 但我相信jyp多年嚟強調嘅人品教育對佢哋都會有正面影響 真係要讚下jyp呢個信念 從商業同非商業角度都非常好同聰明 其實人品好呢點係好會鎖住粉絲

你睇邊PAIR

我都想知陽明巴係ship邊pair

如果他日高低互調咁放糖

但我覺得michaeng嗰種低調放糖先顯得更清純更甜, 好似杯紅酒咁慢慢品嚐

Michaeng is Real

無啊！我睇9人嘅友情！

雖然高調放糖 我地會好開心
但低調放糖2個以為冇人睇到，然後又俾我地發現左，個過程仲過癮，而且感覺仲更real

等緊名井南返嚟的日子 - 第四十三天

上邊講開低調放閃,話說早兩日三歲UP左兩張mina既相

咁大家重點更係mina啦,但今日我喺個室友page(jmkey11)到見到

而坐隔離既就係

有時真心覺得睇到呢啲位好痴線

依家先發現IG 有室友

up左十幾張相，全部自己大頭
係夾左呢張室友喺中間

咁都可以話2yeon互影
呢啲不嬲都係唔同stan放大嚟吹

三歲up ig
究竟蝴蝶係咪spoiler

三歲

三歲好似有時都會加集蝴蝶係caption到

牙定又出貓
幫牙瑜夾公仔

牙瑜同Elkie玩投籃機

牙定真係慣犯

港台友好

平時指責mo床上有太多公仔既女人

最尾個張

TWICE紅地毯啦

家姐條連身裙唔知係燈光問題, 好似有個腩出左嚟

又呃自己
明明肥咗

又新紋身

呢個位好撚痛

中間個洞

唔係印水紙

2粒番茄仲係度
紋上癮喇

公仔機啲公仔比佢地夾曬未

彩上節目洗唔洗真係要成隻手包到實

唔使望名都知邊個comment

係花

其實呢D細細粒用遮瑕膏就會睇唔到

三日唔埋兩日就去紋

4粒咁多 開始懷疑係真定假

點解呢個紅地毯又唔洗摭既？

momo好慘無人接枝咪

今日唔係上電視節目嘛，日本韓國電視台節目都要遮

網上直播唔計數？可視電台係唔係都唔洗摭？

彩貪新鮮厭得快紋完一陣唔中意又紋新野

又嚟

邊度有得睇直播？？？

need vpn

想問今日係咩節目黎？

2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

定紅地毯條裙真係睇到好老尷...又唔靚...

正面無曬線條咁但側面ok

佢地今日都會有表演咖可？

好少見到子瑜出現喺依d後台兼玩咁得開心
依期佢好好精神咁

連續兩個vlive都話呢期訓得好足仲有朋友仔陪

瑜講感言順咗好多

上年都有表演, 今年應該都有掛

來來去去都係個幾句

我睇完mina第二眼都係番意到定延幫緊佢桃影相

豆洗唔洗咁低胸呀

成套睡衣咁

但係之前講呢幾句都唔順

拖個服裝去斬啦 屌

Chaeyoung : we’ll make comeback soon, we’ll comeback with more “special” as TWICE.

睇落係多左一堆紋身喎
睇怕唔洗半年就成隻手都係

阿豆手指啲紋身 望落好似

公司真係有得佢紋唔理佢？

有個M字 Michaeng黨去哂邊

我諗住轉頭先講

傻左既定效

m for mochaeng

b佬唔知最近點......

佢呢啲先斬後奏形嘅 公司已經管佢地唔到

Michaeng黨黨員係到
但我見唔到個M字喎，紋左係邊？

我覺得彩已經紋上癮仲要咁鬼密

係到

我仲未搵到係咪我隻眼有事

等睇彩飯跟機

蘿蔔上邊

應援超大聲

彩著到咁危險跳舞

我以為係打直睇
打橫睇先睇到

彩個fd係紋身師黎 可能平時出下街又紋兩個，食下飯又紋多個

堅係比佢搞到好想紋

認同
點解要咁低

韓國啲紋身都好靚好想係韓國紋 又驚溝通唔到

+1
不過呢啲都要諗清楚先做

+2

+3
飯隨偶像

粗卡
係咪音源大賞黎?

想紋

好似又係喎佢個fd好似真係成隻手都係果種

想做就去做

大賞

原來今日無咩友團, 唔怪得現場咁多once

下PO繼續我開

咁惡嘅你

分手要狠

好